【大陸文宣】完美示範教學

以下案例適合所有想令大陸人明白又知道更多真相／一秒KO／既巴絲研究

Push

星星之火，可以燎原

欢迎来到自由世界的互联网,不愿做奴隶的人民
五大诉求，缺一不可；光复香港，时代革命
中国河蟹的文字狱:
五大诉求
大陆律师陈秋实
京A88
重庆保时捷女
太子党
中国武汉阳逻抗议
709维权律师
新疆一百万人被秘密囚禁在「再教育营」
六四事件
黄雀行动
官媒垄断
成都秋雨教案
中共官员家人的外国国籍
反送中事件抹黑
占中运动
法轮功
民主自由人权公平正义
小熊维尼
艾未未
刘晓波
王全璋
反送中
民主与专制
一人一票
投票权

呢d點逐個睇睇都好精彩
巴打可以做個區塊鏈

和理非：集合文宣穿過防火牆，用區塊鏈技術把文宣資訊直流中國